換左個衰上司 慘過食屎

公司興五年換一次manager
我原本跟開個manager又好人
講野又有禮貌 唔該前唔該後
點知換左呢個懶到死
自己要開會都夠膽唔到 叫我代佢
搞到我成個會都比人煩
係咁話咩你上司係邊
講野仲要超無禮貌
每句話都係命令式語氣
正一死港女

而家每次收到佢whatsapp都好唔開心
好想要返之前個上司

咁右上司呢

Post張相上黎睇睇啦

有無諗過點解自己連選擇都無